袁國勇：暫未見聯合醫院醫護防疫措施做錯 病人入院檢測假陰性可致超級傳播

聯合醫院出現新型冠狀病毒院內超級傳播，其2D懷安科及內科病房累計12名病人和7名員工確診或初步確診。港大微生物學系講座教授袁國勇今早（27日）出席無綫《講清講楚》後稱，暫未見醫護防疫措施有何做錯，稱估計超級傳播者84歲女病人在入院前已受感染，但入院首次檢測假陰性，其後進入非負壓病房，每小時換氣次數不足12次，病房內亦不用佩戴N95口罩，故可引起超級傳播，他認為與感染控制措施沒甚關係，反而與入院時檢測有關。

袁巴

袁教授幾時出paper研究埋果個號稱全球人口最多但確診率最低嘅國家有幾多假陰性個案?

係咪又係用支那test kit

點撚呀袁匪國勇， 帶人去封醫院未呀
公屋就睇幾分鐘就捉人去隔離營

想點就點

似係 咁就解釋到點解咁多假陰性

病毒傳心師；幫緊你幫緊你，等我望下隻病毒個樣再決定今次封邊樣

幻想恐懼都未夠

仲幻想䅁發過程

睇來醫科真係超難讀 讀到變成咁

幾時同d病毒傾計